毒撚一個係曼谷返工有咩搞

有咩推介

有無地方可以一個人毒食海鮮

出trip 仲會有時間玩？

Nana Plaza

真

泰國捐精

沖涼，按摩

日日酒池肉林, 成個曼谷男人女人被你玩晒

曼谷我未試過一個人會被拒絕

日式放題
牛角放題
燒海鮮放題

都無話唔俾你一個人。

其他食泰菜，間間都一個人去食都得。

Cowboy soi 都得

nana cowboy patpong 完全係旅客先去
去下local d ge 日本街，一係落demo玩喇